有冇巴打追女仔未試過俾人認真覆？

人生唔知俾幾多個女仔hea覆過了

我見到你個po有感而發

感情台係負能量反應爐

唔好浪費時間啦...

唔發洩下好易諗埋一邊

已經輸到唔敢搵新目標

唉

hea覆都好過唔撚覆你

巴打分享下

Hea覆既潛台詞都係叫我唔好再煩佢
只不過我遇到女仔有禮貌少少

同埋hea覆我都仲有一絲ff 會不停成隻跟尾狗咁r話題
覺得自己好卑賤
不過唔覆真係hurt d既

冇乜好分享... 同個女仔keep住line年幾，忽然冷淡...
之後一年冇聯絡...忽然又聊左幾句... 而家又靜左
有時佢講野就好似同我好熟咁... 有時人影都唔見...
我明...無聊先搵著我啫...
有時hea覆到我已讀佢就算...因為我都唔知講乜好...
又唔想次次都係我開話題... 無癮

忽冷忽熱真係好難搞 最後連追求嘅慾望都無

逼自己放棄啦...保持距離算啦...

我都成日俾人hea覆到冇野講 跟住又要扮有趣開新話題 連自己都討厭自己咁樣
不過巴打段經歷咁長 應該煩左你好耐

On9當有趣我都試過 唔同channel真係曬氣 條女只會心諗做乜鳩

中途轉gay